邊個國家啲女最正？

如題
一齊集思廣益

泰國

委內瑞拉 拉脫維亞 法國

烏克蘭

如果有圖就貼圖啦

法國好多黑人⋯

波蘭

咁都有白人嘅

你睇下今屆世界盃既冠軍成員

台灣

捷克

冇圖點討論?

我愛港女
臭閪
閪面
飛機場
十四巴
但係我鐘意

台灣都幾多

烏克蘭

38歲了，痴撚線

台灣代表

烏克蘭不老的傳說

台灣國啦！好多都竹筍波

雞格整容拜金feel
巴打你啲品味...

理得佢拜唔拜金 又唔係我埋單

Yes

香港代表

啲學生妹 妺

波蘭代表
腳

巴西嘅都不俗